點解有時睇唔到有幾多正負評?

如題，我都幾耐冇更新,一更新完發現有啲po啲留言睇唔到有幾正負評，點解會咁?

btw:中秋節快樂

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

新update

新po一粒鐘
留言兩粒

OIC,知唔知咩原因有啲咁既設定?

防五毛帶風向